想問下積sir其實係咪巴西人？

巴西入波嗌爆咪
上半場又話耶蘇嗰球一定係十二碼
巴西啲進攻一斷就嘆哂氣

又嗌

哎吔

哎呀 中就入得

又嚟

有無精華

哎呀 呢個機會黃金過黃金呀

哎呀 哈哈哈哈

佢英撚黎 之前英撚對突尼西亞講明自己盲撐英撚

應該買左好多，完全偏袒巴西

煩到仆街

完場係咁話巴西唔夠運

偏頗到癲